如果金庸同Stan lee 合作可以有出一部咩電影？

突如奇想？#

武俠man

塞北四俠

天下五絕拆哂出黎
一人一個3部曲
最尾就avengers咁拍天下五絕

掃地僧係iron man 門口 掃地，見到 d 勁人來尋仇，佢係講咗句阿彌陀佛，然後繼續掃地

Pharman「藥俠」
Finger King 「指帝」
Toxic Toad 「毒蛤蟆」
Beggarman 「丐俠」
The Taoist 「大道士」

神盾局發明時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers

一早已經有合作

楊過同段譽嘅實力係marvel算咩級數?
段譽有凌波微步‎,六脈神劍可以屈遠攻
楊過遠攻有彈指神通, 近戰有傳真玉女劍法,仲有把汎金屬重劍
應該輕鬆屌打隊長同蜘蛛仔, iron man都未必夠佢地打

楊過：獨臂奇俠

Bucky

令狐沖大戰復仇者聯盟

令狐沖雖然可以打贏晒所有avengers，連磁力王都唔夠佢做，但屈極都一定唔夠狼人打。講武器狼人用爪，九劍冇破爪式破佢唔到。講吸星狼人有無限生命無限體力根本唔怕你吸。如果你以為易筋經氣場可以阻到佢嘅話，sorry, 你應該要重睇一次xmen第三集，跟本冇得阻，狼人會一步步逼埋身再插穿你個肚。

潮文真係百塔

最多同鐵拳俠合作下，電影銀幕堆英雄根本唔同次元

地府傾掂佢

地府英雄傳

陰陽路

令狐沖點拆解Thonas 啪手指

射鵰奇俠

基本上隻揪應該金庸的人贏曬

Fantastic 4: 東淫 西賤 南咸 北濕

韋小寶可以點同marvel d英雄合作

抄鰲拜家

鰲拜應該屌打所有人！

習裁者聯盟

韋小寶同deadpool合作

唔洗用劍！用愛膚堅幫佢！

賤vs賤！

佢地係天堂合作任天堂

Marvel最武俠嘅作品係咪Iron Fist?

小龍女:過兒?
bucky: who the hell is 過兒

遠攻近戰 有冇盾同輸出加輔助呀

Iron man 夠多隻，一次過出曬！應該得

人地漫畫有設定 有背後stand for既理念
就算放係宜家去睇其中既衝突都有價值

金庸除咗喬峰 郭靖有d抱負之外
求其搵個nigga俠 都有深度過你

事實證明，除咗情愛之外，金庸d改篇劇根本無咩睇頭
徐克套笑傲江湖 金庸開聲屌尻佢亂改

IP Man

美帝英雄主義

楊過vs雷神 邊個贏

楊過有雕兄！！必勝！

雷神加隻hulk又點

楊過+雕兄+小龍女！！
默契度加100，組知技爆擊x200!

再加loki

再加洪七公！

再加奧丁

再加尹志平！

再加奧丁老婆

唔夠打啦！

再加守門神

再加尾田！

其實Marvel Iron Fist就係類似中國功夫用氣去打交
不過只係街頭英雄嘅層次

再加奧丁士兵1號

Marvel d 女英雄做晒韋小賓後宮

再加周星馳！

精彩！

再加李力持

MasterBlade

再加三上！

Doctor Strange vs. Doctor Wong

再加伊東千奈美

再加剛本！

段譽 蕭峰 虛竹
貪。 嗔。妄

中出

你傻啦
出雷神狂屈電已經清晒金庸群俠

你當乾坤大羅移廢的嗎？

吸星大法都吸晒啦

再加紅女巫

巴打 雷神識飛
吸條撚咩

好似仲有隻

屌你咩雷都擋到？

master of kung fu